[純討論]要喺衝擊同癱瘓港鐵作出平衡

個人啱啱先叫好翻少少
上嚟睇到好多人話留守夏愨龍和無用
轉戰港鐵逼使商家出聲

其實我覺得另覓戰場唔係壞事
但係都要考慮到其實佔領都有佢嘅用處喺度
今日大家留守咁耐就令到個會開唔到
但係如果聽日因為港鐵冇咗
而唔夠人去留守 個會都係一樣照開

反而將有心出嚟嘅人困咗喺屋企
變相只可以眼白白睇電視
而且商家佬嘅反應唔會咁即時
你癱瘓完 未有咁快可以即時威脅到柒婆

我明白大家可能認為再留守只係犧牲
咁樣諗法不無道理
我今日由食第一粒催淚彈開始
一直留到直係頂唔順
好明白雙方有幾大差距
但係我今日無好好保護自己
唔代表聽日無

所以真係要好好諗吓
癱瘓地鐵嘅好壞處

講多一句
防具唔會幫你取得勝利
反攻先會

香港人幾時先有反攻嘅心

今日見幾多白領袖手旁觀

要等泛民收皮先。

真心想大家深思熟慮後先行動

留守嘅留守
癱瘓嘅癱瘓
各有各做，目標一致

咪話左勇武和理 各自努力
佢哋唔阻止就得
唔需要收皮

問題係兩件事唔係完全分開
癱瘓會影響到留守效果

一失足就無咗香港㗎喇

推

其實有無可能分辨咩人要去金鐘咩人係普通人
如果知道係我地要比佢去金鐘前線就比佢地上車
其餘時間塞爆可唔可行

無足夠憤怒點反擊？宣揚愛與和平又點憤怒？

有諗過
但係要塞爆最大效益就係翻工時間
但係好多人都係果段時間之後先過金鐘。。。

我意思係泛民都有佢用處
如:鄺囝

好奇一問
有冇邊個站如果啲車開唔出
係可以影響埋機場快綫嘅？

義士搭巴士出，其他人游黨鐵河，點睇？

反正啲警賊鐘意搜mtr，我地游鐵河嗰班就普通市民游鐵河。義士就坐巴士減少被龜查既情況。

有人留守
路面交通就好低效率

香港

要依啲細雞野我梗係要大局。

反攻 邊個攻啊 成班食花生睇住前線死 就係你地係咁退我救唔翻個fd啊 越有心越落力下場越慘 食屎啦

星期日無會開

義士少一個就一個
佢琴晚救翻幾多個

今日啲人裝備唔齊
面對住D煙 退係求生本能
唔好灰住喇

唔講聽日，就講平時，當你見到痴線佬阻住地鐵開，你會唔會變成反政府？

唔會囉

咪係囉，分散左，最後玩死留守班人

正解！

人就係得咁多仲要分兵
究竟要做邊樣

癱瘓地鐵最初唔係話剩係玩金鐘反方向路線咋咩

咪係囉，佢地諗到超現實，好似分散港九各區之後，人就會倍增

我覺得暫時係完全無共識

不如武裝全個香港。

柴灣同香港大學都可以有朋友，咩方向都一樣死

啲人一定會自以爲正氣凜然
然後自發停埋其他

打機咩今日有鎗啲人都無膽/唔識用喇

建設性po無人睇

pish

上嚟睇到好多人話留守夏愨龍和無用
轉戰港鐵逼使商家出聲

留守一定比打地鐵有用
家陣要做既係阻表決啊嘛
你玩地鐵用事事有咩關係姐
最多可以當成行動宣傳
但唔係行動本身啊嘛

你話轉戰港鐵逼使商家出聲
咁就更加冇可能
成個推論個因果關係完全見唔到
度呢個理據個人係咪痴撚左線
就算佢要出聲你估佢會講D咩

望吓隔離po有幾多正評

當原本金鐘廿個人，今日死兩個，咁都仲有十八個
點知宜家玩分散港九各區，每區幾個，金鐘最後得兩個人
好喇，知出事到想救金鐘
噢，Sorry，地鐵死左，黎唔到

不過留守嘅成本都好大